★有冇人長線持有 滙豐 渣打 恒生 呢堆廢老股？

好似有d廢老真係咁做

lm

我成副身家都係

養狗嗎？ 我有飯食就算

2年前 公屋有富戶政策，知道有d人因持有呢堆嘢致富戶，要搬走

現在唔知點

我識自己去廁所

可以排返入去了

廢老報到

公墓員：我哋咁樣又有嘢做

same here28蚊供股過
計埋收息，其實宜家35蚊都有得賺。
只不過睇下其他股票升幅....唉

me有成推1478

5號老人股持有揮手區

會瘋短期內會唔會30

Ching 幾錢入

盈富基金為交易所買賣基金，現時投資於50隻恒生指數成分股。根據盈富基金公布的資料，截至今年五月二十日，投資滙控股票的金額佔該基金組合7.89%；截至今年四月底的一個月及三個月回報分別為4.4%及-6.4%。

3仔

有咩問題你買咗幾耐啊

早2年14個幾買，上年17蚊冇走

你咁講仲以為你輸錢添

價值投資，長揸驚閪

講開又講 我覺得呢一兩年買3號仔嘅都係要守

有9千幾股廢5
輸緊30幾萬